覺唔覺得自從an狗入左黎之後LIHKG就開始慢

不過好事黎，證明愈黎愈多人

而高登就愈黎愈快